Tulli edde Tio Sango ja räkis et perrast temma Mehhe surma se Ellumaja/Saun/ kus sees temma ellap,temma laste jaus jaeb,se Saun on nendel kokko ehhitut Jacob Suittiga ja lubbawat ühte koggo ellada ni kaua kui nendel Jumalast ellu on.Perrast Jacobi ja tema Naese ja temma Emma surma,toetap Jacob Suitt sedda Sauna Tio Sango lastele, sest et temmal ei olle last perrimas.
Sedda tunnistawat koggokonna kohtomehhet.
Koggokonna Tallitaja Jaak Kosser
d"                Wöörmünder Jacob Allas
